呢場運動令我睇清哂身邊所有假像

係運動未爆發之前我生活仲好正常，唔知媽媽係藍絲，唔知身邊都係酒肉朋友，唔知同伴侶思想會分歧，做一個專心儲錢想創業上樓既傻仔

以前既我係唔關心政治，直到69 612 梁天琦，我就由616開始一路都出，616個時都仲有幾個fd同伴侶出，但我之後明白佢地只係想出黎呃個like做下樣，我再點叫都唔出黎，個心真係好灰

之後過左g20全球登報明白和理非根本唔會有人理，之後就不停睇梁天琦講既所有野，由71開始我就每次發夢都變左前線，但每次都係自己一個行呢條路，連叫女朋友做和理非佢都驚俾人拉唔出黎，但連文宣都唔做係度煲大陸劇，仲要每次發夢返黎都聽到媽媽睇住tvb鬧我地搞搞震

直到琴日發完夢返屋企一路都有睇連登講元朗個邊啲情況，一路睇片睇到好嬲好嬲，點解香港發生咁既事身邊啲人都仲可以咁既態度，而岩先我媽媽仲可以對住佢地朋友講，因為我地搞事令到啲人唔撐示威者先打示威者，我唔知佢有冇睇到琴日啲片，但我聽完真係崩潰左，係咁喊個心俾火燒到仆街，我覺得我同佢地好遠開始陌生

我唔知道我依家係咪算病態，我每星期最期待既唔係放假，而係同你地一齊發夢，就算每次都係隻身走出黎都唔會灰心，場運動完左我真係唔知點面對我人生，但我呢一刻最起碼知道既係我仲有良心我仲對得住香港人呢3隻字

我同女朋友用同ac打完佢都會見到，但我真係無辦法我無其他渠道去呻，真係好辛苦好辛苦，原本我打算下年求婚但我覺得同佢越黎越遠，我真係唔知點做我好攰好攰，有冇人同我一樣都係處於長期一個人行路。

點都好今個星期六我已經請定假，光復元朗警黑必須清算，但今次絲打最多做後援算，今次前線唔係講玩，鄉黑真係冇道德呢套唔同打狗，今個星期六係男人就企出黎，各位勇武巴打上齊gear，警察唔做既野我地自己做，光復香港 時代革命！

加油巴打

我會，星期六見

巴打 唔好灰心

巴打加油
相信伯母同你女朋友遲早都會明白你
千其唔好放棄！

加油

發夢見到你地就會覺得人生有返啲意義

香港大把好女仔，唔好灰心

光復香港 時代革命
見到呢八隻字不嬲都有聲
不過由尋日開始把聲唔同咗

睇下有冇咩暗器，，帶啲自保，仲有小心真惡犬

希望啦，依家成個人都係負能量

支持你
革命者永遠係孤獨嘅

巴打 一齊加油 you are not alone

我覺得到時應該班本地狗先係最惡，鄉黑都係企下後面

巴打, 同路人有好多, 千其唔好亂了心志, 唔好氣餒

一啲都唔好受諗起個時既梁天琦真係

加油！

巴打唔好難過
今日出街我聽到有個仆街笑笑口話白衫打黑衫好好笑果陣都差啲爆出來
但同時今日都聽到唔少人大大聲咁係條街度屌班白衫打人
呢個社會港豬同人渣係好多 但每一日都會有人終於識醒 無論人數多少
一出去仲有一班兄弟同你齊上齊落 唔好咁灰心

知道，場運動未完點都會撐落去

我係講真係咬人個種，佢地村養唔少呢類狗，我怕佢地會出刀，最好拎定沙，殺蟲水等等噴佢地隻眼

如果呢個時勢仲掛住看大陸劇連行出黎都唔肯
你自問真係可以同佢走落去？
如果你真係嗰種人
你就會同你d酒肉朋友一樣呃完like就算
可惜你偏偏唔係

何君妖申請緊做美國人，快啲入嚟簽佢做咗噤多野，一定要享受大灣區嘅榮耀

加油呀！ 仲有好多同路人㗎

完全唔撚明班仆街點樣笑得出，我上司都係咁，平時我都盡量忍下口唔生事，今日真係屌鳩柒佢，問佢係咪香港人黎

７２１上環黑警無預警射示威者

727元朗

總之，，元朗之行，大家萬事小心，佢地警黑聯手

推

出面大把好女仔

一個唔理自己生活地方既人,
有D擔心未來經營家庭

巴打攬攬

知道，我會留意下

為左場交, 輸左個家, 值得咩

有D人其實驚比人搞, 先咁講

我返工同D藍shit講香港快D出坦克取消關口佢地先收聲

你有好多同路人

但我都明佢難處既，佢因為家庭問題唔可以成日走出黎，但連文宣都唔做呢下我又呃唔到自己

行動勝一切！

光復香港 時代革命

巴打 唔係想潑冷水 但係早日睇清身邊人係好事
價值觀唔同都咁 老母都話忍多佢幾年 但過人世自己諗清楚

忠於公義，做自己
小心安全

知道，每次出去見到大家都變到好正面好熱血

唔知種以為呢篇系我打
身同感受...
身邊朋友唔會明 個人有幾撚灰 幾唔開心
幾咁驚..無助
口講話我明架..
問心 真正去發夢果啲 自己友先會明

發夢果時
識到志同道合既 次次去行街
價值觀一致既人 你講故事
起碼佢地真心明
越來越有動力發夢
Btw連登好多夢友
你唔系一個人..

加油呀巴打，you are not alone

你仲有我地！

要焦土焦到搞到和理，佢地先會醒

我覺得總之男同女一樣都係「政治冷感」或者一齊熱血咪可以做到長久
如果無一致就需要有一方妥協
如果係我 如果男朋友選擇勇武 自己都會跟

我之前都仲會成日諗點撚解 結果得出來既答案就係冇撚得解
有啲人佢個腦已經比至今既經歷同身邊既圍子fix實晒 係咁就係咁冇撚得救屌都嫌廢事 周圍airdrop下派下文宣叫醒班仲勉強有思考能力既人好過

You are not along

今次運動啲絲打真係好勁，跑得仲快過我

Alone

你仲有好多同路人

星期六一齊出黎

最近幾次都係自己一個去發夢 不過自己一個反而可以睇多d，感受多d

想補裝
有無人知道邊到仲有裝可以補
迪卡好似好多都無哂

leave lihkg for a while

咁好心做多D運動啦

你唔出黎就真係輸左個家啦，係你由細住到大既家

Bro you are not alone
呢度個個人都陪住你架！

我都係
成個人視野變咗 發現身邊口掛住中立嘅人都係大愛左膠 仲有好多

巴打加油
我地成班絲打係後面撐你地
光復香港，時代革命！

手足
同行既仲有好多人，不要灰心

次次我都係一個人發夢，同你有啲唔同，雖然話就話身邊都係同路人，但有時想身邊有個人同我講"你上啦"咁我就無憾了

any 肥，一個人唔驚既，一齊加油！

各位巴絲辛苦哂講完舒服返啲，岩先搵唔到地方呻真係會痴線

加油

打正旗號

差人唔做自己做
自己屋企自己救

Proud of you bro

和理非變勇武呢度有一個
如果巴打覺得自己有抑鬱真係要去睇醫生

same

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有七萬二千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

push

巴打加油

我都係呀~原本一直好正能量同陽光的, 現在已變了負能量多, 仲要最近多時因感觸同傷心而哭都比好朋友癲狗咁插...真係好傷害啊~ 現在想起又哭了....

727 YL

巴打 俾自己靜一靜

琴日不停聽到呢個口號真係好激昂，因為唔開頭唔係咁多人認同梁天琦

同路人還有很多

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

巴打

我每星期最期待既唔係放假，而係同你地一齊發夢，就算每次都係隻身走出黎都唔會灰心，場運動完左我真係唔知點面對我人生，但我呢一刻最起碼知道既係我仲有良心我仲對得住香港人呢3隻字

我都係 周中做gym每日都 期待周未為香港而戰

光復香港時入革命 大家齊上齊落

巴打唔好放棄！我哋同你企喺同一條船！

順便請大家幫吓何君堯律師，留返喺香港共享大灣區榮耀

Make Junius Ho Kwan Yiu and his immediate family members ineligible for U.S. Entry, Citizenship and Visas

次次最少都幾十萬人同你一齊發夢， you’re not alone

加油, 巴打, 但或者可以有另一個角度, 希望你參考吓, 自推架咋

革命是對自己的革命，所要顛覆的不是外在的體制或階級，而是顛覆內在的道德不安感。

學運，在台灣的戒嚴時期，是想都不敢想的，很多人都知道，在一九六八年巴黎發生過一次學生運動，稱為五月革命，當時學生領到法國工人包圍政府，把巴黎大學做為運動本部，對巴黎的社會影響非常大，六八年變成了一個重要的分水嶺，六八年前是一個保守、傳統的法國，六八年後則是一個革新的、前衛的、可以容納各種看法的法國。

在戰後的戒嚴時期，台灣很難有機會了解所謂的社會運動，在戒嚴法裡明文規定不能罷課或罷工，從小父母就常告誡我們：「什麼都可以碰，就是不要碰政治。」因為，台灣歷經過白色恐怖的年代，使人對政治容易聯想到一個不寒而慄的結局，然而，還是可以隱約感覺到身邊有些事在發生。

陳映真老師曾說過一段話「文學不應該那麼自私，文學應該關心更多人的生活，走向社會的邊緣，去抨擊不正義、不公理的事情。」

在法國，革命就像是一種青春儀式，她就像是一種很吸引人，但是說不出來的東西。某位西方作家曾經說過「如果你二十五歲時不是共產黨員，你一輩子都不會有希望；如果你二十五歲之後還是個共產黨員，你這輩子也不會有什麼希望。」他指的共產黨就是革命，講的是一個夢想，當你二十五歲時有過一個激昂的夢想，一生不會太離譜，因為那是一個烏托邦式的寄託；可是二十五歲以後，你應該務實了，卻還在相信遙遠的的夢想，大概人生就沒甚麼希望了。

沒錯，就是夢想，革命者自己營造出來的烏托邦國度，多半是現世裡無法完成的夢想，總是會受到世俗之人所嘲笑，因此，他是孤獨的。

在歷史上，文學常常書寫一個孤獨者內心的悲涼，而使成功者或奪得政權的那個人感到害怕？因為他有所得也有所失，贏了政權卻輸了詩與美。

就像在史記刻劃下，項羽的「力拔山兮氣蓋世」，屈原理想幻滅要投汨羅江自盡前「披髮行吟澤畔，顏色憔悴，形容枯槁」，荊軻為了報答燕太子丹的知遇之恩，在行刺秦王前的易水送行，「風蕭蕭兮易水寒，壯士一去兮不復返」。

但是，革命者等於失敗者嗎？革命者是一個懷抱著理想，而夢想在現世裡無法達成的人。夢想越是無法完成，越具有詩的美學性，如果在現世理夢想就能實現，那麼夢想就會變成體制、變成其他的改革，而不再是革命。

一個社會裡，當人性的面向是豐富的時候，不會以現世的輸贏作為偶像選取的依據，就像《史紀》裡，動人的都是現世裡的失敗者，項羽失敗了，屈原失敗了，荊軻失敗了，可是他們的失敗驚天動地。

《史記》裡還有提到另一種革命的孤獨，迥異於政治的革命者，司馬相如看到新寡的卓文君，沒有想到要遵守什麼體制禮教，只覺得她真的美，就寫了〈鳳求凰〉去歌頌她，霎時，卓文君被打動了，發現她還可以在去追求生命中最值得追求的愛，但也因此，她必須對抗他的父親卓文孫。我們常常看男性的革命總會已決絕的姿態走出，情緒非常悲壯，得到許多人的認同；但相對的，女性的革命少了壯烈的氣氛，但是困難度卻是加倍的，因為綑綁在女性身上的枷鎖遠多過於男性，當她們要顛覆所有的禮教、道德加諸在她身上的束縛時，是一場偉大卻不容易被理解的革命。

或許我們會在事後批評，最後司馬相如還不是變了心，而嘲諷卓文君「既知今日，何必當初」。但，她對她自己當時的選擇清清楚楚，這就是一個革命者，而革命者不管承擔的是政治的壓力、道德的壓力，都無怨無悔。

那麼，為什麼革命者都是失敗者？為什麼不把「革命者」這個角色給成功的人？因為，成功的人走向現世和權力，在現世和權力中，他無法再保有夢想了。

他不見得完全沒有夢想，但他的夢想必須收斂，很多考量不再出自於自己的夢想，而我們，也知道是該和他保持一段距離了，講得好聽點，就是他變得「務實」了，講的難聽點就是沒有夢想了。

完成美學的詩需要孤獨感，可是現世的繁華難以保持孤獨感，所以「革命者」常常是現世的失敗者，因為，他們沒有成功而保全了革命的孤獨。

有時候，青春的美就在於你決定除了青春之外，沒有任何東西了，也不管以後是不是繼續活著，是一種孤注一擲的揮霍。革命其實是一種連自己都無法控制的狀態，而年輕就是會有這樣的夢想，相信青春逝去之後，就不會再有任何會讓你動心的事情了，所以會有一種揮霍的心情，對於現實完全不在意，所以當時同樣懷抱理想的另一群人，秋瑾走向死亡，林覺民走向死亡，徐錫麟走向死亡，都是同樣相信，青春背後沒有東西了，就此了斷。他們，帶來一種青春揉雜著悲劇的感動，那就像是一首最美的詩，最美，因為那是一種把生命活到極致的美。

活出自我的秋瑾，結了婚還是堅持要到日本進修，到日本後意識到東方的女性受到極度的壓抑，因此她的革命，不只是政治的革命，更大的一部分是她對女權革命的覺醒與伸張，後來因為與丈夫在思想已經分道揚鑣，因而提出離婚，為自己的生命做了勇敢的抉擇，她的孤獨不僅在當時，甚至在今日，都鮮少有人能理解，不過，至少她還有一群把酒言歡的留學生朋友，「千金不惜買寶刀，貂裘換酒也堪豪。第一句是男性對女性的饋贈，第二句是女性對男性的回報，在在都看出這一群年輕革命者的情感，「一腔熱血勸珍重，灑去由能化碧濤。」則指著，即使有天熱血流盡了，也將變成驚濤駭浪，對社會造成巨大的影響。這就是革命者，這就是詩人啊！

而在徐錫麟死後，秋瑾的起義可說是一種自殺的型式，被捕後，受盡所有的酷刑，要她寫下所有參與革命者的的名單，「秋」她頓了一下，寫下了千古名句「秋風秋雨愁煞人」。翌日清晨，在紹興的街市口被處以斬行。

這些人的詩句，多年來感動著每一個人，而他們的生命卻走向了絕對的孤獨。何謂絕對的孤獨？就是當他走上刑場時，他可以清楚的感覺到，自己與天地間之一切都沒有關聯了，而這部分，歷史都不會說。

但是，革命者最後畫下的句點，其實是非常矛盾的，他們革命不就是為了要成功嗎？為什麼所有的革命者都是以失敗者的角色在歷史上留名？

革命本身包含著夢想的完成，但是在現實中，一旦革命成功，夢想就不再只是夢想，必須落實在制度的改革，以及瑣瑣碎碎大大小小的行政事務上，它，便不可能再是詩了。

相信每個人都希望自己是劉邦而不是項羽，都想成為成功者而不是失敗者，但是在美學之中，留下符號的總是一個一個出走的孤獨者、失敗者。

面對十多年前的學運，或許有人說「我不要搞政治，也不要參與那些東西」。但是，從另一個角度來看「那不是政治，那是青春，那是年輕才能感受的激昂。」或許夢想不切實際，但是青春如果太切合實際，就不配叫做青春了！革命者的孤獨就在於革命者迷戀自己年輕時候的潔癖，
而且深信不疑，如果年輕時的夢想是百分之百，過了二十五歲以後就會開始磨損，也許只剩下百分之八十、七十、五十或是更少，但是孤獨感仍在，在某一剎那中出現時，還是會讓人寢食難安。

清代末年有很多動人的革命者形象，其中之一就是譚嗣同，他是康梁政變六君子之一。他是學佛的人，卻走向激烈的革命，康梁政權失敗後，當滿清政府在逮捕黨人時，他其實有充分的機會可以逃跑，但他對梁啟超說「你一定要走，我一定要留。沒有人走，革命無以成功；沒有人留，無以告所有曾經相信這次革命的人。」他，決定扮演走向刑場的那個角色。

當然反叛者的角色是不會被當政者所讚揚的，或者說「收買」、「收編」的。就像是《水滸傳》裡，作者為一百零八條好漢留下的最後一個謎，到底，宋江有沒有接受招安？但是我們自己知道，自己心裡面那一個反叛者的角色，是永遠都不會被收買，永遠都不會被收編的。

「革命」個字眼長期以來與「政治」畫上等號，但是他應該有個更大的意義，就是所謂的「反叛者」，是對自我生活保持一種不滿足的狀態進而背叛，並且維持背叛於一個絕對的高度。

但是革命會被篡奪，革命會被偽裝，革命會被玩弄股掌之中，所以對於真正的革命者擁有更大的考驗：要在什麼樣的環境裡去保有革命的薪火相傳，才能把孤獨的心念傳遞下去？這是困難的，因為革命常常並不理性，而只是一種激情。

對於革命，我們又常存在一種矛盾的情緒，既希望他很快就成功了，又怕他成功的太快，人性裡最高貴的情操不足歷練，人性的豐富性也來不及被提高，那，是一種悵然若失的感慨！

而現實的政治其實是夢想的終結者，我們總會希望，如果現實的政治裡能保有一點點夢想，將是非常的難能可貴！

出處

元朗唔好主動

巴打幫唔幫到手
大家仲嘈緊去定唔去既同時，做好曬準備先
最少我希望大家齊裝，唔好有傷亡
大家可唔可以幫手，唔該你地
［裝備撚入］元朗裝備討論

試下搵其他前線一次傾交換contact

千祈唔好同自己政治理念唔同既女仔結婚
如果唔係你會好辛苦

巴打加油唔好灰心 香港有好多發夢絲

去發夢真係好有參與感 一大堆同路人保護家園齊心協力 個個願意付出有底線 有責任有良知

出返黎又要見返堆腐爛嘅香港人

樓主女朋友想同你講一句
入集中營個時咪撚問點解

［元朗］有義士被七個人圍摳！！！

黑警報數彈數！！！！

入面張圖起碼粗算有26粒！！！！

幫手置頂！！！！！

多謝你 我地一齊堅持落去

呢樣真唔出黎根本唔會明，佢只會停留616既時期

stay strong
we are here

樓主女朋友你聽撚住
你呢啲咁自私嘅人 有樓主做男朋友執到啦
請你好好珍惜
佢係一個好男仔

好擔心你精神健康
你發夢有冇識到啲人可以醒返繼續聯絡，希望你個圈子可以擴大返啲

但如果無都唔緊要
有咩唔開心一定要上嚟講，我哋喺度

加油啊巴打！！
我都想岀元朗 但驚成負累 唯有瘋狂文宣

有冇人同我一樣都係處於長期一個人行路

呢到
我由69開始就有發夢 但身邊既人都唔理政治咁
不過都慣左
但都好既 發緊夢 有咩事 即刻可以上前補位

巴打要小心！

先驅係正確但孤獨
路上仲有我地
You’ll never walk alone

加油！！

見到勇武越黎越多人真係好安慰

一齊加油！

之前有個比喻
類似係話我地同泛民/左膠係坐同一班車嘅手足
只係唔同站落車咁解
其實轉個角度去講
當呢個社會繼續沉淪 愈來愈變態
你同你身邊嘅人或者遲早都會上呢一班車
只係佢地遲啲上車咁解

呢場抗爭唔係你生命中唯一可以做既事
你生命中仲有好多其他事可以做
只係現今社會都focus左係抗爭到
你要諗清楚係因為咩去抗爭
唔好為抗爭而抗爭
抗爭以外都仲要有你既生活
咁先可以長期打落去

推！
元朗上環兩邊都要理

咁耐以黎唯一想嗌嘅口號 開波個陣不繼嗌真係好激勵士氣

加油 仲有成班巴絲陪住你

係男人就企出黎

同你女朋友分手啦 長期價值觀唔同落去, 結完都遲早分手

你老母就咪撚理佢, 依一刻都撐警, 唔係智商低, 就係冇人性

冇必要浪費心機時間落佢地度

727 元朗見

加油巴打，所有連登仔都會陪你出再唔係開個post問有冇但齊出，當識過班新朋友

明白今次香港係背水一戰, 但有時候都要轉移視線take個break,睇下膠post輕鬆下或者聽下歌, 有需亦要可以搵社工傾下

人禽之辨

除咗關注中環事態，各位都要重新考慮727元朗行動

加油巴打 睇清佢地真面目都係好事
我都睇清邊啲朋友係應交邊啲唔應交

你係一個人, 不過你高估左自己
因為你從不孤單

屋企廢老就唔多講，身邊朋友九成由69開始到宜家只係po ig講一次兩次，想屌佢哋仲唔企出嚟，但好似又有留意咁，都唔知屌唔屌好

你係一位好絲打你男友好幸福

巴打，星期六見

巴打唔好灰心
仲有好多人同你同行
如果覺得辛苦 覺得無助 可以上黎連登呻
又或者每日比少少時間自己遠離任何media
去做啲令自己relax到既事
要精神就堅強 先可以長期抗爭

搭車走戈時好似入咗平行時空咁

加油啊 我地明架
今日真係睇清楚好多人

不要灰心
女朋友如果睇到個 post希望會同巴打你溝通

唔好灰心
你係做緊正確既事
睇穿身邊既人未嘗唔係一件好事
好過過多十年八年，你婚都結埋先發現枕邊人原來係咁，到時你仲心寒
加油，我欣賞你

呢幾日盡可能休息一下

光復香港 時代革命
巴打 you are not alone!!

不自由 毋寧死

巴打加油！
香港仲有好多後生同路人 一齊頂住！

光復香港
時代革命

加油，睇完你段野好感動。
我係絲，心都好矛盾，因為唔想你地去元朗有事，但又覺得真係要光復元朗。既然做咗決定，我係後方都做文宣支持你地

BA DA WE STAND TOGETHER YOU ARE NEVER ALONE

加油巴打..

巴打 加油 大家 加油

唔好因為呢個政權而放棄另一半

我身邊冇人叫得醒盡哂120分努力，有啲連關係都變差埋

無事既！搵多d發夢既朋友，現實見多d

當年發夢，識咗好多一齊發夢既手足，
到宜家都係同一齊同佢地發夢

真係要搵一個會同你一齊發夢既人做令一半，
起碼將來小d磨擦先

巴打,清醒總比沉睡好。我都明白每個星期去發夢,大家團結做好一件事,真係比日常生活有分裂簡單直接得多。最多都係比狗追。但係內心煎熬真係仲痛苦。家人唔了解都可以唔講野。身邊人唔明唔撐真係會好難頂。加油呀巴打。

我都一個月睇清楚晒身邊所有人
自己最緊張嘅人竟然係咁冷血無情
但同時我仲睇到好多人係愛香港 唔係死港豬

巴打我話你聽
同條女出去未必好
我同親條女出都嗌交

光復香港！

你女友睇支那劇睇到上腦
好難救
不過我唔想叫你地分手
不如你比呢個POST佢睇
叫佢自己諗清楚想做一個咩人

每星期最期待星期六日發夢

光復香港

推推推

放心，大把同路人，我每次都隻身上路架，需然我唔敢上最前，但我相信多個人就多一分力

g

雖然我唔係猁，但係BVB

You'll never walk alone!

巴打
You will never walk alone!

頂住呀

識過條女好過

係，但走個時既孤獨感真係好唔舒服

巴打 知道你經歷過好多心酸、絕望、悲傷 但記住香港有好多戰友陪住你分擔緊 一齊行落去 今次一定會得㗎

27定28?見有圖寫28

支持你巴打
光復香港·時間革命！

頂住呀巴打

入去之前睇撚曬D片佢

撐你巴打
光復香港
時代革命！

加油呀巴打 齊上齊落 一齊蠃！

Add oil bro. Things will be okay

巴打你好好
我地仲有好多同路人一齊

唔好放棄！
香港獨立之後再求婚，我地一齊參加你個婚禮！

我唔知道我依家係咪算病態，我每星期最期待既唔係放假，而係同你地一齊發夢

估唔到有人同我一樣

每星期見到真香港人都會覺得好開心

尋晚番到去好想沖出去元朗

打完呢場仗, 搵個條囡啦
至於個老母喇喎

呢個係長期抗爭 政見唔同好難捱
respect you bro

一齊發夢

加油 一齊行落去

唔使心灰，有好多同路人

一發夢就會見到好多同路人，唔駛灰心。
返到平日生活，要平衡自己情緒並唔容易，返工時真係好撚辛苦。但係一定要意志堅定，因為係長久戰！身心都唔可以冧！

巴打，我同你情況一樣。
大家努力

認清女友係咪真係同你行到一世既人 唔係就唔好辛苦自己

2014年既時候 我都經歷過咁既痛苦 但放心
只要唔放棄 你就會變得更強大 加油！

光復香港！時代革命！放心你有好多同路人

一樣每星期好期待同大家並肩

好想多謝每個同我一齊發夢既你同妳，
好多謝好多幫過我、錫住我既真·香港人，
特別好多謝一班師兄護住哩隻落單既自由閪，你地真係好撚型

雖然冇人明冇人陪，但我都一定會繼續堅持落去，
因為我知道我最好既朋友係夢入面等緊我，
哩隻online game我地一定可以爆到機嫁

加油巴打！我地夢中再相見！

加油
我都好明屋企有藍絲家人既痛苦
好似點講都無用咁
但你仲有我地
仲有好多同路人
You are not alone

巴打加油
仲有一大班同路人撐住你

仲未醒個一班 真係唔好再花時間同心機落佢地度

依一刻都唔醒 之後共產黨入黎殺人, 佢地都唔會再醒

放棄個啲人啦

冇人性既人唔係人, 只係畜牲

怪就怪我地醒覺太早 醒覺既人唔夠多

巴打好男人來
好彩你冇求婚
大抱高質港女你選
總會愈到對的人

我有留力企前面架，專職坦克頂狗，建築師唔係我個範

仲有好多同路人

巴打多謝你嘅堅持
我地都會喺你身邊一齊堅持
老豆老母真係冇得揀嘅
女朋友就……….如果你真係接受唔到港豬嘅….…衰啲講而家分好過你結婚生小朋友之後，喺小朋友面前嘈。
一齊加油啦巴打

辛苦巴打 但你仲有我地！勿灰心！

巴打 你有我地

琴日返元朗 同地鐵對情侶仲係度講講笑笑 又話唔好講政治撩事鬥非 我同個朋友就擔驚受怕 (著住黑衫) 好撚嬲

入去之前睇撚曬D片佢巴打們要保護好自己

Support

多謝巴打勇敢咁走上前線
身邊人唔支持你都好 連登巴絲打都係你既同路人
大家都互相扶持

仲要上連登都要偷偷地上

當日見
仲有大把同路人陪住你行

我明白同理解巴打嘅失望，我老母都係啲戇鳩藍絲，佢哋唔明白唔緊要，我哋仲有好多同路人，加油

啊女朋友仔 你條仔咁撚好 我第一個姣走佢

巴打你仲有我地

Same 有一班fd全部都係港豬
一兩個剩係琴日元朗單野後 係ig出個story
同佢地好似係平行時空咁
好簡單去行 都有千萬個藉口唔出
同佢地感覺愈來愈遠

飛左條女算

Lm

加油巴打，你還有我們！ 大家一起並肩作戰
幫伯母轉now 再慢慢感化佢，至於女朋友，女死女還在， 我身邊好多女性朋友都喜歡有一齊出去發夢的男人，我相信你係超級筍盤

呢場運動無中立可言，企得中立佢自己等於助長左政權

我明
發夢個時見到其他人一對對上，
但自己另一半就次次都唔係自己身邊。

加油巴打 仲有我地 最緊要不受傷 不被捕 不戀戰
最緊要一齊努力 共同進退

樓主加油，唔好灰心
我身邊都多酒肉朋友
但一發夢就覺得仍然有希望
唔會忘記夢中人嘅眼神
堅守信念
5大訴求 光復香港
都希望連登巴打唔好忘記初衷
唔好比憤怒支配自己
小心行事 以武制暴

光復香港，時代革命！

佢有冇興趣做呢樣?

全民頭盔月

你絕對唔係一個人
就算我地唔識都可能發夢幫過大家
727元朗見

呢啲人好易被帶風向..
走藍風

你仲有我地

你前進嘅路上並唔係得你一個

多謝你地肯企咁前，俾到唔少鼓勵俾巴打

辛苦啦巴打
我咁大嗰女
覺得呢個幾月 自己對社會最有貢獻

加油! 唔好灰心。
做啱嘅事，心裏特別踏實!
You are not alone!

跟！

巴打加油

講真，真係建議你揾個相同價值觀既伴侶，可以陪你一齊經歷抗爭，第二時過人世都會有個深刻既回憶

利申：揾到

推！加油！

巴打 加油!
不是因為有了希望才堅持 而是因為堅持才有了希望
光復香港！時代革命！

頂撚住

巴打加油。

我14年果時都係日日嗌大交。同女友(而家老婆)成日政見上嘈。

隔左幾年日日洗佢腦，今年612佢個心情係仲嬲過我。 不過因為啱啱有小朋友，兩口子唔點出得黎。

(如果覺得值得過一世既，用少少時間慢慢感化佢又點話。)

巴打唔好灰心

星期六做返香港人要做既野守護返自己既家園

巴打加油 你冇做錯到

係呀 次次都帶定d酒揾個公園飲完先上樓

找個懂你的另一半
大把戰友同行呀！

對唔住各位，我無辦法可以出黎支持你地
因為我係一個大肚婆
我只能做鍵盤戰士
你地要小心

巴打加油 你仲有好多同路人！

出過黎發夢既先系男人
搶巴打

上GEAR!!!!!!!!!!!!!!

大家操FIT 少少,

巴打 我明白你
我都睇清楚好多身邊嘅人
每日對住佢哋都好辛苦
路一樣要行
頂住

其實而家只係將一啲平時隱藏既野一次過爆曬出離 警黑一直都合作緊 只係平時唔留意

暫時應該未需要，但感覺情緒係有變化

傻豬黎既 唔開心 大壓力就搵我地傾下 想搵同路人傾就tg me

仲有大把好港女唔洗擔心

加油啊巴打
我都係哩場運動睇清楚身邊好多人
但同時都知道左有好多同路人
一齊努力 光復香港

support

加油 你仲有我地一班同路人
You are not alone

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

其實做好自己就夠 身邊每個人諗法都唔同 從2014開始睇過太多野 堅持自己就得

巴打 我明 我同你都係差唔多

光復香港
時代革命！

你身邊嘅人冇跟得咁足
未咁快有身同感受嘅感覺啫
唔好咁快放棄佢哋

巴打頂住
雖然真係做唔到前線
我會努力做文宣 後排補給
萬事小心！

如果打坦

覺醒

依個真 咁多女仔發夢

You are not alone

加油啊支持你

認同！！！
之前唔鍾意香港，因為有你哋，依家越嚟越鍾意！

香港先係我頭家

加油呀你要撐落去，要搵地方去發洩唔好屈住

巴打 加油！！

巴打，我建議你同女朋友快d分手，再搬出去住
無數個手足會陪住你
你亦都有可能會搵到價值觀 政治觀相同既女朋友

唔會再咁辛苦

更可以為自己擺光環 風吹邊度就去邊

光復香港!!!!!!

好明白你 巴打you are not alone!

巴打加油

我最近都係咁
明白唔應該用政治黎決定身邊既朋友
但係對住班鍵盤戰士 港豬朋友
就覺得同佢地距離越黎越遠
唯有同自己講 一樣立場咪交下心 其他就酒肉朋友

巴打你有出嚟就知道
你唔係孤單一個！
光復香港 時代革命
我哋元朗見

加油！做自己認為啱嘅事！呢到好多好多同路人！

星期六一起做個好夢，we are not alone

加油呀 其實自己都發現身邊好多朋友甚至連伴侶都唔係好理政治 但唔好灰心 認清左 再重新開始都未必係壞事 咪當以前識錯人 起碼我係咁諗 共勉啦bro❤️

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

去送頭咩

you’re not alone bro

巴打 講真你啊媽應該真係冇得救既深藍黎 呢種人可能要殺到埋身先有一線生機
而你女友，我都有同感，因為我女友都對政治唔敏感，有時都嬲佢太天真，但佢肯同我出去，肯留意，好老實講，價值觀唔同好難走落去，特別係呢段時間，上次發夢先見到有對情侶分開咗，生活每分鐘都係政治，避無可避，佢同你理念唔同，真係會好辛苦，比我會選擇分手，如其同個冇思想既人一齊不如搵個有靈魂既人

我唔知道我依家係咪算病態，我每星期最期待既唔係放假，而係同你地一齊發夢

唉

巴打，u are not alone，好多人同你一齊發夢，唔好灰心住，撐住！

真係嘅，大是大非面前價值觀差太多好難一直一齊行落去
巴打加油

早日睇清身邊人都好既 由其是一世既伴侶
真係要諗得好清楚 加油啊巴打！

你係一個真男人

加油巴打 you are not alone

發夢變左生活既一部份，但諗返抗爭變左生活既一部份真係好唔正常

加油，大家都係同路人

加油
有好多人陪你

Be water

光復香港
時代革命
加油！

[唔 好 中 計] 請推！入黎重申考慮727行動！

唔該推一推呢個post 勸下啲人

光復香港 時代革命！

Pish

我地會陪住你

巴打
我好明白你感受，我諗我算係上一轉雨傘時代既無力感老屎忽，你個情況我完全經歷過，我面對住100個人真係得你1個人敢講人話真話既生活，個個做曬縮頭龜乜都唔撚理，就算最frd果d都大部分開始有分歧，但我都想選擇堅持要做一個人唔做豬，但果種無力感真係困擾左我好耐...起碼2、3年我先適應到
我望住我心目中排第一既英雄天琦俾人係咁督話係鬼而無人制止，我心痛左幾年但唔可以同人講，因為無人明....

各位巴絲如果覺得無力感好重，
唔介意既話可以同我吹下水舒壓下再行，因為有同路人一齊吹兩句係好撚緊要！千祈唔撚好因為無力感同辛苦就轉陣去做柒頭！

我地一齊加油吧

就算再酒肉再豬
尋日都好多fd出ig post屌鳩（凌晨3，4點）

大把人想同你做FDs 申利： 十次有九次一個人！！

結埋婚

岩咪一齊去

唔岩咪唔好去

傾到咪講兩句，唔岩佢老母都唔采

做自己，727 一齊BBQ ,無次最前，今次要了

唔好氣餒

我明 完全明 同你一樣情況 但我個個係男朋友
屋企人無得揀
身邊個個你有得揀
大是大非前令你睇清邊個先係同路人
我明真係明 抱抱 無事 加油 仲有成個香港陪住你
一定要搵個諗法相近 有D野無得委屈求全

有時我會諗，如果有個九龍城寨，比大家發完夢住返埋一齊，咁幾好。生活環境再差，但唔驚比警察拉。如果有，我都唔介意離開家人去果度住

推！光復香港 時代革命！

係返工同發夢對人既落差感真係好撚大，一黃一藍

巴打加油 支持你 你係好仔 deserve better！

我覺得你星期六之前將一切野都講清楚先

入得元朗,就要擺低好一切先

加油💪

巴打要撐住呀, 絲打支持你!
同情你嘅處境
終然失望 但不能絕望
仲有好多人陪你行落去

香港人，移民吧啦

唔需要為香港付出咁多

巴打加油呀

我一直都係自己一個出
老豆老母幾撚藍都照出（不過都係昆佢地行街食放題）
樓主唔洗驚，我地風雨同路

加油 永遠都有人陪住你

巴打，經過我同我細妹每日淨化，屋企都由一班藍變晒黃，仲出埋去示威
你都得㗎！加油

快啲裝now同icabel冇都可以轉睇港台
利申 依家老豆老母日日睇港台屌建制

No one is alone.
If we burn, everyone burn with us.

或者你係自己一個
但你唔係自己一個
光復香港 時代革命

巴打加油 你仲有我地

一齊加油

lm

幫推 其實一個人仲安全

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

絲打今次文宣算，去元朗同打解放軍無分別

巴打唔好灰 你有我地成班手足

巴打保重，有咩唔開心要講出嚟唔好屈住
仲有好多人明白你

加油巴打。
場夢醒之後一定會同同路人再次相遇。
因為有啲嘢已經係你心入面紮根。

恭喜你終於搵到生存嘅意義，知道自己做緊咩。
有時候人就係會係某啲瞬間茅塞頓開。

早日睇清係好事，唔好灰。
你咁年輕，有排玩。
享受自己只有一次嘅生命！
共勉之。

做人就係應該睇清啲
係冇咁開心，不過至少係真相

唔好灰心，仲有好多人同你同行緊架
雖然我唔係次次都出到，但我一儲夠血都會即刻仆出去

27 號晚發夢一定要齊裝備，好重要！
因為早兩日發夢，竟然見有隊友未齊就上前打 Boss
更何況 27 號發夢個 Boss 幾乎係用外掛，重有 GM 幫手

巴打，唔好灰，我同你一樣係同道同路人

加油啊
光復香港 時代革命

兄弟你重有我

利申 非gay

預左俾人負評但都要講。
爸打首先好感謝你既付出，而你絕對不是一個人！
但我希望星期六大家要盡量冷靜，
我唔想變左一場大混戰，
到時班狗一定又係選擇性執法，只係拉示威者保班鄉黑。
依家任何一個人無論係勇武定和理非都好重要，少一個都好多！
希望大家留戰力去對抗呢個政權，
中共最叻就係以人民鬥人民，等我地內耗！
我唔想未爭取到五大訴求就有一班人送頭俾政府，而政府仲要係一分力都唔洗出！
黑社會同示威者都係政府既眼中釘，令到我地互片，真係政府最開心。
我唔係反對光復元朗，但希望大家可以be water 小心行事，千萬不要送頭。
香港抗爭既路仲好長，少左一個就係一個

巴打萬事小心

但要長期處理好心理狀態

感激你選擇做香港人

巴打加油 香港仲有好多人同你一齊奮鬥 星期六加油

巴打加油！
唔需要急著求婚
唸清楚伴侶是否合適一起生活先係最重要
細水長流就係生活
婚姻只是另一階段嘅起點
如果發現價值觀唔同 好難一起生活下去
最終嘅結局都是離婚
那時候，彼此傷害更深
所以，唸清楚先結婚，加油！

我好明巴打你感受
我屋企成家都係紅底
次次出親去番黎都嘈
上星期仲要啊爺過埋身
我爸講到話我俾人拉唔好搵佢保釋我
當無生我依個女
聽到係好氣餒 無力感好重
但琴日我都係照走出黎
因為我知出面仲有好多同路人

然後我同一時間都日日sd啲廢老圖俾佢地
嘻笑怒罵式洗佢地腦
希望有日會可以感化到佢地
明白我地到底做緊咩
真正搞亂香港既係邊個

巴打我相信你有日都可以感化到你媽同你女朋友
我地一齊加油！

(超級Backup台)(721)上環+元朗

上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

巴打 加油！要明既人一定會明

You are not alone
香港仲有咁多同路人 兄弟姊妹陪你

搵個志同道合嘅伴侶好重要

光復香港 時間革命！
我都係每次都自己一個發夢
有時好羨慕有同一陣線嘅屋企人
但到7.1之後已經who’s fucking care啦
佢地講咩我都係耳邊風 激起我把火咪互屌囉
出到黎 所有人都係同路人
我地727見！

要睇撚曬D片巴C打們要保護好自己

加油巴打，我都係一個人，身邊每一個都係同路人，你唔會孤單

真男人
加油
你有好多手足同路人！！

要睇撚曬D片巴C打們要保護好自己

光復香港 時代革命

加油！
作為絲打 會努力係物資、文宣上支持今個禮拜元朗！全力支持！發展到點都唔會割席！

巴打 你一定會搵到個更好的

前線發夢既巴打真係好型

係男人就企岀嚟！

琴日發夢途中見到好多藍絲
有唔少人都問我地點解要咁做﹐佢地眼中﹐我地對抗警察係自殘同自殺行為﹐好多人都激動傷心到喊﹐佢地好膽心我地年輕人嘅安危
雖然佢地係反對﹐但佢地最想知嘅係「點解」

如果可以令佢地「理解」嘅話﹐我相信可以拉攏埋佢地﹐香港人就係差一步就可以大團結﹐就只差「理解」

小心有鬼，現場組隊安全好多

你唔係自己一個，老套啲講，你仲有我哋，希望你知道。

傻啦 我地為正義 為自由而戰 係法國d人都係咁樣啦 係有d自由國家 抗爭係好平常 我地持久戰 想一齊抗爭 大家先係自己友 未灰心未氣餒e個heart先好

Push

you are not alone

好好彩另一半會一齊出嚟支持
立場價值觀大致一樣 雖然係和理非
但都堅持行每一場 已經係例牌拍拖活動
屋企人無支持都無反對我出去遊行 但會叫我小心啲
但巴打都唔好灰心 你仲有我地齊上齊落

巴打

唔好灰心 仲有好多同路人

哨子一定隨傳隨到

我好明白你 我同我男朋友一直以黎價值觀好相似好多野都好夾 直到呢個幾月先知原來我地係有分歧嘅 我明白每次辛苦發完夢好想向伴侶呻想身邊最親密嘅人明白自己 共勉之

我都係一個人夢遊，或者下次可以一齊

到時目標達成 我地再 吃喝玩樂 慶祝都未遲

Done

巴打女朋友，你男朋友係真香港人，請你諗下自己做啲咩先配得上佢，如果你配唔上佢請你放生佢

已經成日屌佢地，一係你就企出黎，一係你就主力文宣，兩樣唔做真係可以共享支那榮華

唔好灰心 我地一齊行 你唔會係自己一個 真係頂唔順再上黎呻！
好好保護自己

推！

多謝巴打

我建議大家
如果你同屋企人政見不同，令你有好大壓力
請你地馬上同佢分割，以後唔洗理佢地
你地唔應該被不孝子，冇良心，血濃於水等理由所控制
你地應該咁唸
如果你同屋企人嘅關係真係咁容易就切割到嘅話，咁呢段關係根本不值一提。
我見到之前不少post，都話藍絲父母已經痴曬線，毫無判斷能力，仲不停鬧自己子女。
呢種關係，切段啦，佢地冇當你子女，只係一個佢地將來退休嘅保障。
當然，on9都講句，你首先必須儘快可以經濟獨立，或者搵到一間負擔都嘅獨立房。

絲打小心，後援算，亂起上黎好難保你地

頂左10年啦終於有人肯醒

Ching u never walk alone

不是因為有了希望才堅持 而是因為堅持才有了希望
光復香港！時代革命！

清醒咗係無辦法再扮瞓
見到身邊仲有人瞓緊
心中係會不忿
相信好多人都經歷過
我比較好彩
先後令五個淺藍、中立嘅人變成淺黃
但每次嚮街聽到有人抹黑場運動
都係忍唔住會上頭
兜口兜面屌人都試過
你並唔孤單

HK need you

再登報！

走個陣好攰唔想㩒手機，好靜咁睇下身邊環境成個世界靜哂咁。。。自後就好無力

希望愈來愈人覺醒 拆穿假安穩

You’re not alone

企出黎就唔係自己一個

巴打，你仲有我哋

其實我覺得無出過力嘅人無資格分享我哋贏嘅成果
Btw 我雖然大部份都唔係自己出，但守守下都變到得返我一個

兄弟 一齊上

你識得表達出來已經好叻。唔好睇小自己嘅一點點力量。做自己良心叫你做嘅事。改變，唔係一蕉一蔗嘅事。有恆心嘅，香港會變。愛你嘅人都會。

光復香港，時代革命

我已經唔想理啲酒肉朋友
依加仲政府冷感嘅人
正仆街 無良知 無腦

絲打今次後援算，做多啲文宣，令更多男仔企出黎

BRO加油, 每次發夢行前, 我都選擇一個人出, 因為作戰時無負擔, 唔洗照顧人
雖然有點孤獨, 但我知道要出黎守護, 即使屋企人唔明白呢份愛

我唔想呢個香港敗壞落去,昨日元朗, 明日...?

你有我地

撐你大行動
光復香港 時代革命！

大家加油

巴打加油！
Respect

光復元朗，出師有名，勢在必行

結婚係一生一世
諗清楚，先去馬
希望你地搵到共識

巴打要適時比自己既思緒抖下 發洩一下情緒啊！！！繼續屌住之餘要好好休息啊！！！！

up

巴打撑住！我地一齊加油

加油巴打 女朋友會明架 俾d時間佢

全家唔係不問政事就係盲撐警犬
口水都費事浪費

啱
身邊人仲係離地咁話
唔想咁亂
屌

仲有好多肯同你一齊發夢既好女仔
價值觀呢啲野 勸過鬧過後 唔夾就無謂勉強
至於老母就冇得揀 但可以開過濾模式
呢個世界總有蠢人 愚民

唔難既
1係就唔講政治
1係就人地講 我聽完就算 反正嘈黎都無謂 明知講黎都係晒gas

同巴打一樣
最期待係每個星期一齊出去發夢
加油，一齊行落去

一齊出黎

知道，大家都要撐落去

第一次現場聽附近嗌 光復香港，時代革命
勁撚感動 原來周圍既人都有天琦既種子

而呢粒種子再結集大家既想法
大家都想守護自己屋企
所以有呢場社運同兄弟爬山既出現

我真係見到曙光架 大家要加油！
光復香港，時代革命！

呢度好多人同你齊上齊落㗎

仲有好多同路人唔好灰
Btw覺得辛苦就熄晒所有social media休息下先
你既精神壓力開始大了
一齊加油

補多句 如果另一半 政治立場唔同
即價值觀唔同 我覺得好難走落去
捱到一時 捱唔到一世

巴打加油 多謝你

我都係，唔想佢自己一個人

我估佢應該睇左啦...

仲有好多同路人㗎

真係睇清楚了⋯
有幾個大學同學612都有去，但之後就得返ig story講兩句，到而家就去左平行時空咁，ig story全部都係吃喝玩樂去旅行
當然更多既係一直都係平行時空既同學⋯好似香港乜事都無發生過咁繼續打機唱k做gym食自助餐post韓星煲劇開開心心過sem break
我自問都算政治冷感，對上一次有留意政治既已經係14年，甚至當時DQ呀魚革呀我都唔係好知乜事，但係今次咁大件事，個個禮拜有遊行新聞日日報，d人都可以視而不見，我真係諗唔明白⋯當中學生都企出黎既時候，受過高等教育既大學生點解仲可以若無其事，覺得事不關己

老咗送入劍橋

無論最後你同女朋友點樣都好，記住我地全部手足都一定會支持巴打你陪住你
加油

光復香港 時代革命

梁天琦幾時出返嚟

巴打加油 各位巴打加油

政權除了要我們恐懼多，還要製造仇恨。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

學生我出尼幫拖 香港人齊上齊落
但可能上唔到最前 始終冇嘢裝但有心
自612 發夢後之後都有出 痛心但都堅持

巴打加油
全條街都係同路人
只係行得前同無咁前嘅分別

加油巴打 You are not alone

我見佢地推27，因為個日一定比平時攰好多，第日又唔洗返工可以考慮戰線時間

我公司大把呢d人
612成間公司得我1個罷工
所以我只係當佢地係同事就算
只需要知道 呢場抗爭 有大把同路人 已經足夠

巴打加油，你並不孤單

我係絲打
我會同你一齊去光復元朗

牛屎佬 黑警 必須血債血償

i know that feel
當你為一個訴求都未達到憤怒，眼見烈士為 lee 件事死而憤恨時別人在埋怨唔知要搞到幾時
當你仲為緊沙田事件憤怒時別人在討論醫院鬧人
當你屌緊CCTVB維穩報道時別人說我只係睇劇睇人唔係支持台
當你屌緊黑驚暴力執法別人說d示威者特發激到黑警敢
當你覺得眼前公義比一切都重要時你老闆仍然覺得佢 d project 緊要好多
如果佢地係深藍我反而可以話比自己知唔好諗住改變佢
但當 lee 班係你身邊既人，身邊口講撐黃既人時個種講唔出既無奈
有時真係諗係咪我問題，係咪我太認真

"兄弟爬山，各自努力"，我最初以為自己明，覺得只係口號，點都要忍住唔好屌人
到而家我覺得我終於體會到
如果你要對方支持同一件事就要變到同你一樣敢去做係妄想，同好自然會覺得對方點解唔可以做到你敢而屌
我而家理解 lee 句係，了解同你同路人既底線，唔好妄想將對方拉到去你既層次一齊努力

可能會騎劫左你，但前路仲有好長
舒發係真係需要的，你唔係一個人呀

我都係係變咗大家一齊嗌嘅聲
我愛你地呀

多謝你為香港人既付出

飛左隻仆街港女啦

係見到啲人俾人打到咁好想係現場幫手

仆街 禁錯負評
幫巴打你推下post

加油！星期六見！

+oil !!

多謝你。
唔好灰心，大把同路人，齊上齊落，一個都不能少。
光復元朗好想出，但都明白到女仔physically會拖累手足對唔住呀...請你地萬事小心，安安全全一齊返屋企。
我地會係後面撐住你地每一位。

無負擔
更自由
加油

加油呀
你不是一個人

加油 希望兩個之間可以揾到適當方法處理！

加油呀巴打
睇到篇嘢都鄧你心痛
唔怕 有我哋

但你心理狀態要好好

巴打 You are not alone

認同琴日聽到大家一齊嗌好感動

我都有呢個感覺
自己有啲好重視既屋企人因為呢件事唔理自己
有啲朋友「和平」到盲目逃避現實

但我覺得既然有咁多人一齊行
其實同自己接受唔到既人分開行都冇咩好唔開心
要成長 我地一齊成長
仲有好多事要我地留力去做

放心巴打，大把同路人。最緊要大家一齊撐

星期六個場LOL
pick英個時要記住
近攻玩得唔叻 就玩遠攻
記住 唔識打埋身就唔需要打埋身
你地血薄就做射手
前線等坦克做

連登/youtube大把遠攻英攻略

光復香港 時代革命

推，我地撐你

加油

光復香港 時代革命

有份嗌嘅每一個都咁抵錫

一齊打到佢爆機

加油巴打。你仲有好多同伴。

大把同路人
我都係本身幾個fd 一齊和理非
而家單拖上前線

727元朗見

分手，真心。唔同立場好難行，結咗會後悔。
btw , 樓主女友唔好再做傻閪啦。

希望元朗呢件事令更多人醒一醒

我同巴打一樣
男友仲係講唔明 交都鬧咗幾次

巴打you are not alone
btw 今次元朗要做好準備 啲人好狼死 同之前唔同 大家都要小心

香港人 星期六見

大家都係手足 邊有得計！

加油，你做得好啱

唔好灰心 唔俾灰心 我老竇都係無人性嗰啲 同兩老同呀婆一齊睇三點記招時忍唔住爆喊 仆街啲官都唔係講人話嘅 但係我地仲有大家 一個都不能少

繼續推 另求更多文宣 電腦壞咗未拎新

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

另外 你班人肯醒未 人地義士用血用汗擋子彈擋煙 你地連罷工都唔肯？

一個都不能少

加油呀巴打

加油巴打
我地成班手足都會同你一齊堅持落去

等我收工join

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

巴打真男人

冇用，手機資訊同身邊朋友全部都充斥住愛國

你女朋友怕係正常
請你理解佢既懦弱
每個人都有一個包袱會畏惧
如果對方能夠你理解你已經好好
同時你都需要理解對方心中所想
如果佢愛你都唔會想你比人拉
你愛佢都唔能夠要求對方同你一齊搏
你會唔會擔心佢? 上到戰場佢又會唔會係一個負累
係戰場上搵同伴啦

巴打 愛你

每次出嚟都好有「我係香港人」嘅感覺！

真係好灰絲打你都要加油

巴打加油，支持你

我都係呢場運動先睇清楚港豬朋友

巴打加油
你出得咁多次黎, 一定知道依到有好多同你一樣咁關心香港既好女仔
唔洗擔心, 亦都唔洗灰心啊
---
光復香港, 時代革命

醒咗少少

但有一批人型畜牲 都係救唔番

最怕嘅係，當你身邊嘅人話你天真睇唔透社會，話政治係大事，我地嚟啲小市民根本無能為力，而你好驚自己會變成佢地咁，「世故」而冷漠，對嚟個社會麻木、然後屈服。

我其實冇咩大志氣，但係我唔想失去嚟個我長大嘅地方，唔想失去一腔熱血。我覺得我係香港人，有種責任去捍衛自己嘅家。如果咁係天真，年少輕狂，我寧願從未長大。

佢唔會罷工，一定

我每星期最期待既唔係放假，而係同你地一齊發夢

我都係...星期一至五係做心理準備同準備裝備應戰
巴打 好多同路人 最緊要對得住自己 加油

大家唔好放棄，堅持下去，最緊要保護自己

係呀樓主, 口徑唔同插唔入架, 間硬黎係會爆的無謂冒險啦....

岩，就算失望不能絕望！

星期六見
男人天生係要保衛家園
女人全部留係安全地方

此仇不報枉為人

我明你巴打 一齊上 一齊落

共勉之

知道巴打，我會努力

同老豆鬧交

我明，巴打加油
呢條路唔係得你，仲有好多人陪你行落去

我屋企都係咁 老母廢中屌極唔化群埋啲豬朋狗友
但要努力唔好灰心 我相信終有一日智障都會清醒
唔開心就睇醫院母女條片 你會開心啲

巴打好好 攰都同大家堅持下去

成日都開佢拖，但又冷戰覺得好無謂，之後佢繼續講你聽到又忍唔住。。。不停loop

晚晚失眠
好後悔生左小朋友
而家8個月對佢將來好擔心......

時窮節乃見，一一垂丹青

巴打加油，夢中見

加油巴打
727見

好認同發夢嘅時侯真係最無絕望情緒嘅時候，巴打多謝你有

文宣要靠你地冇文宣冇人，你地後援先係最重要

潺而不弱！
以死相搏！

巴打加油 你唔係孤獨㗎

我因為場夢
認識了一眾手足
一眾朋友
更幸的是家人都很支持我
也遇上了我人生中的最愛

我愛你們

真，利申612前港豬
本身唔鐘意呢潭政治污水
但發現殺到埋身根本冇得唔理
之後都每次出黎
慢慢越企越前
(雖然未突破到心理關口做最勇武
但個埋尋晚好想幫手親手守護呢個地方)
然後睇翻呢記錄片上網了解佢諗咩
發現中央港共真係要迫香港人唔可以舒舒服服
而係要走出來比條命爭取翻我地應該有嘅野
再聽到尋日啲人一波仲叫林鄭下台
本來心入面屌曬鬼心諗你做乜鳩
到行過中環聽到光復香港，時代革命!
真係好激動，好自然一齊叫埋出黎，香港人企身醒啦!

光復香港，時代革命!
光復香港，時代革命!
光復香港，時代革命!

今次係男人間既對決
女人真係係後面做support 好

小小建議：
如果真係發覺自己頂唔順，希望你可以暫時退一退落嚟，將所有group mute 左佢，做一啲自己鐘意做或專注做一樣嘢，分散注意力。
唔需要覺得暫時退下係羞恥嘅事，保持精神健康係打持久戰必備。
我哋唔會怪責暫時退下嘅隊友，因為每個人都有需要。
放心，你抖夠，再上路，再歸隊一齊作戰，我哋永遠齊上齊落。
如有需要要搵值得相信嘅人傾訴，分擔一下，唔好死忍死頂。各位在於哩場戰役都好重要！
最後，大家一齊加油！互相支持！

支持你 亦好多謝你為我地既付出 我唔敢上前線我只能係後面支持你地 話比你地知 你地唔係自己一個 我地永遠back up 你 撐住呀巴打！
btw女朋友係真愛既話總會開花結果 係錯既應該慶幸求婚就認清事實

You are not alone 呀巴打

以前從冇覺得過男人真係要上戰場保家衛國
今次真係要了
係男人就出黎

運動過左一個半月，越演越烈，佢地都係活係自己既舒適圈入面

公務員攞正牌罷得工喇！

文宣先係最重要，冇文宣冇前線

i know that feel bro
到後來先發現原來身邊人價值觀好唔同
但你並唔係孤身一人
星期六要保重 萬事小心

巴打 多謝你

呢個時候仲睇大陸劇不問政事真係搞唔掂喎

加油巴打
好多人同你一樣 睇清朋友同伴侶
你一定會搵到價值觀相近嘅人

其實連登應該唔少相同處境嘅人 包括我
共勉之

巴打 u are not alone

Push好明白你 加油

最近我終於睇清楚黑警係唔會保護香港市民，唔會有良知，亦都永遠唔會改邪歸正。

香港無知嘅人太多，人渣亦都唔少。

佢哋唔值得我哋打生打死，我哋只係為自己同下一代嘅未來。 呢一場仗係唔可以輸。 因為呢度係我哋嘅家。

睇完個post 我好慶幸屋企人 男朋友 朋友都同我企同一陣線每次去發夢都有佢哋陪 企係前線都有佢哋幫手不過唔緊要巴打 大把香港人陪你發同一個夢！！光復香港 時代革命！！

小心啊巴打

停一停 抖一抖
我地仲有好多兄弟
前面條路唔知仲有幾長
加油！！！

一齊行落去

化悲憤為力量 建議學一學菲律賓棍法 好好用

巴打應該好後生

建議睇多d 歷史，
由中外歷史、共產黨鬥爭史、近年中國人被迫害史、香港史、再睇下雨傘當年...

睇闊d、睇遠d
多d 角度

「世界潮流、浩浩蕩蕩」
歷史太多whatif, 人生太多whatif

但滄海一粟，其實我同你到最後可能都改變唔到d 咩、到最後都見證唔到支共滅亡。

但唔緊要，盡左力，問心無愧
先至唔會鑽埋一個牛角

始終擔心年青人經歷太少，投入太多，會好易氣餒
共勉之。

真，出黎咁多次，咩口號都無嗌過，唯獨呢個，我係會自發帶大家嗌

唔係28號咩
Btw巴打你應該太投入，
咁樣好易令你焦慮抑鬱，
（退伍軍人之後既心理創傷一樣）
試下揾一兩日抽離少少，
做下自己鐘意既野，做番個正常人，
如果唔係你會爆煲

我就唔信咁多朋友無動搖， 再幫佢fb關注翻大眾傳播

少年 你未遇過好女仔

每個香港人都應該有一個資料庫

如果身邊仲有自稱中立,或不問世事, 或偏藍人仕, 或偏紅人仕

請使用

因為你仲有希望 知道依家努力香港就會變返美好

萬事小心
好多謝香港有你

光復香港 時代革命

記住，阿媽無得揀，女友有得揀。

巴打，唔好心灰唔好放棄
支持你！加油！！

巴打！我可以講你係一個好人！ 一個有良心，對得住天地既香港人

為左呢排既事同男朋友嘈左好多次 點講佢都仲係冷眼旁觀 仲要撐警屌佢老母 準備分手 覺得好唏噓 從來冇諗過會因為政治運動而搞成咁

屌你老母 睇到我好心痛
希望你平安

加油！發夢會識到好多懂你嘅人！有好多同病相憐嘅人！所以唔好灰心，唔好放棄。如果係屋企辛苦嘅，叫佢地唔好傾政治傷和氣。宜家嚟個時勢已經冇辦法以個人身份令其他人改變立場。請更珍惜一齊發夢嘅人同埋你自己！齊上齊落

有陣要抽離一下 做返平時生活既興趣

唔係好易失平衡 加油巴打

你有決心就夠 你有一大班同路人
其他兄弟姊妹
求下大家唔好放棄自己 求下你地
傷心既係我地手足 班衰人只會偷笑

記住， 心情唔好call 大家出黎。

唔好走左去

一齊發過夢嘅就係兄弟
仲有好多前線嘅巴絲陪你一齊撐緊
唔好灰心 場仗仲有排打

光復香港
時代革命

依家大把人明白天琦，香港一定要捱到梁天琦出黎，咁樣先對得住佢既付出

巴打u a no alone
廢青表示好在一早洗濕咗頭，社交媒體唔會睇到呢啲令人思覺失調嘅訊息

好快又靜返po野食風景相

一齊加油呀

加油
光復香港，時代革命

過一個禮拜又會見佢地上撚左支那

巴打，我愛你，上場嘅兄弟姊妹全部都愛你

支持你

巴打要小心，同打狗唔同啲鄉黑一黎就打，保護好自己

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

西鐵綫

同你情況有啲相似 加油巴打

有無興趣識返個住元朗同你立場相同嘅男仔做朋友

辛苦了，加油

星期六見

絲打加油

我明白

巴打加油！撐落去！

巴打我好佩服你
我冇能力勇武 但我好想同你地一齊衝
唔好放棄 你唔係一個人
咁多位手足同你齊上齊落

有壓力就上黎同我地講 我地陪你 最緊要唔好比唔開心既情緒而影響到做傻事呀

沒有國, 哪有家
女朋友可以遲啲搵過, 但今次衰咗, 就冇機會㗎啦

揀我一齊發夢

應承我地，唔好死

我本來一直都唔敢企太近前線 有心理關口
但今次我實在頂唔順 元朗我就入硬 真正full gear

嘩屌仲撐警

你冇做錯到

好犀利，究竟要幾咁有恆心先做到

加油呀

而家大家都知勇武好撚緊要，佢出到黎見到應該都會覺得開心

撐警竟然可以等到今日

香港真係好需要梁天崎

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

齊上齊落

巴打加油我地點都會企喺你嗰邊

對唔住我好撚廢上唔到前線
淨係可以聽你地訴苦叫你地小心d
做足防彈防刀gear呀

爸打 放心 你唔係孤身一人 香港人與你同行
身邊有人同父母決裂 亦有人同女朋友分手
呢d野唔出奇 因為總有藍絲同港豬
知道自己做緊咩就得
你會搵到班志同道合嘅人

身為想勇武嘅和理非港女，今次我都唔會再阻止我男朋友勇武，我決定默默咁支持佢，可能幫佢買下物資同補給，係我唯一可以做嘅事
大家咁多位嘅勇武巴，小心啲。

巴打加油 你有好多同路人

我知我媽撐藍都係傘運個時既事

但早排見佢send啲垃圾藍絲fake news 去親戚群
我知我唔可再以再忍
我捉左佢成晚黎同我辯論

最後我贏左，佢亦都開始明白示威者

今晚我再開我老豆拖

我媽都有幫我

但我老豆好難搞

恕我直言，父母你冇得揀，但女朋友可以。作為絲打我覺得你條女影衰香港女仔如果你改變唔到佢，你地都冇行落去嘅必要反正第時結婚教仔都有大把價值觀分歧

加油 好多人同你一樣

你只係發咗一場好耐嘅夢 依家醒覺咗
我明白清醒係好辛苦 心很累
但至少依家終於做返個真正嘅人 而唔係每日渾渾噩噩過日子
加油 大家都係伙伴

d 咁既屋企唔要都罷

加油！支持你阿唔好灰心

多謝巴打
一齊加油

我明白，但好多人見到今次件事真係㩒唔到自己，佢地上前我地就要幫手，呢樣係避免唔到，到時見機行事啦

運動之前唔知爸爸媽媽原來黃到pk 唔知原來身邊咁多假狗 唔知原來內地都有好多人專程落香港反送中

你絕對唔係病態巴打
只係你不幸身邊冇同路人
但哩度隔住個mon有好多
加油巴打

5年前體會過
唔撚洗理佢地 做你覺得岩既野就得

巴打一齊加油！

加油呀絲打，我會努力

巴打
唔係比意見你

但你要明白你嘅伴侶就係你最好嘅朋友家人
價值觀唔同
慘過自己一個好多

真相越辯越明，我信會越來越多人醒，今次元朗事件之後，我女朋友都開始係咁問我社會既問題，仲屌埋一份

大家，堅持到最後個位，就係勝利既一方！

頂天立地男子漢有四樣野要做嘅

修身
齊家
治國
平天下

巴打你第二步可以做得好啲
例如： 點解仲可以比老母接觸到cctvb架
$78/月可以睇now 啦
又例如，女朋友係怕事嘅
你可以叫佢呢埋在家做文宣

四樣野係1-2-3-4 順序做的
缺左2 好難去到3、4

最後，共勉之
（我條仔係藍尸廢青，人打機我打機，隨機入左個五星難度副本）

參考文獻：《大學》

《大學》八個步驟（八條目）中的後四個步驟，是關於治理國家的，即是「修身、齊家、治國、平天下」。意思是說，一個人通過「正心誠意」的修養，可以使自己成為一個有道德的人；人有道德便能夠令家庭和睦；能令家庭和睦就可以團結人民，治理好國家；若能治理好一個國家，他就有能耐使整個天下都達到至善的境界。「正心誠意」的修養過程，後來被稱為「內聖」之學，而治國平天下的過程，就被稱為「外王」之學。「外王」之學的關鍵，就是以個人（君主）的道德人格，作為治理國家的基礎。

巴打，你有我地，去到現場任何一個戰友都係你嘅朋友，當然最好就係有固定嘅同行小隊

要狠過佢，同無性！！

同感

撐警無撚得救

日本學運教訓：道德要求太高會屌走班同路人，然後導致失敗

你解釋完佢會覺得係歪理。。。佢地望既野係好主觀

巴打真男人 支持你
唔好灰心

好明白個種身邊人好多出嚟都係為打卡唔係真心關心件事
我阿媽都有問我：你啲朋友同事仲有冇出嚟？
我答就算得返我一個我都會出，我已經做唔到前線勇武，如果連上街做後援唔做我會後悔

內心勇武的絲希望各位巴打星期六一定要小心
我地會盡力做好後援support

推上環po呀diu

我地欠左天琦

我有個朋友 佢到今時今日仲話自己中立 仲話希望我可以多角度睇件事 我睇到同佢啲對話就眼火爆
最撚嬲嘅係佢話相信如果我地無衝擊行動 班黑社會就唔會出黎 訓撚醒未啊屌！
自612發夢 我同佢講發夢嘅場景 佢無動於衷仲話自己攞黎 我嬲咗兩個禮拜無搵佢 到最近佢搵返我 我以為佢會改 原來愚昧嘅本性係無改到
一開始有惡法出現 都有同佢拗過 期間我仲話唔好講政治 我驚會影響友誼 到呢兩個月 發咁多次夢真係忍唔撚到 今日嘈完爆完一獲 已經覺得無咗一個frd 不過我無後悔 因為呢啲咁嘅人 唔配做我朋友 即使frd咗6年都咁話

巴打支持你

記得有唔開心搵人傾訴 同埋要有適當休息同娛樂

大家都加油!!💪💪💪

我要唔單止要講我地講諗法﹐仲要攞d事實出黎畀佢睇﹐因為事實係無得反駁

因為我知道今次運動你選擇做咩野人同你人生係一個點樣既人係直接掛勾，所以以前幾好既朋友都好，今次既選擇明白你有事佢地絕對唔會幫到你

戰友 你唔係一個人 重有我哋
唔需要煩惱港豬
自己覺得正確就得

我唔捨得何君堯去美國
大家快聯署留底佢全家

希望戰線上見

You have my respect

完全明白你既感受
因為今次呢件事 真係覺得原來自己身邊真係無同路人，個個都係講就兇狠，做就碌撚，淨係識打卡，10次出得一次，每次都話可能出，但結果都有唔同藉口無出到黎。雖然我明白佢地都有唔出既自由，但去到今時今日都唔企出黎，實在未免令人心寒佢地既冷漠。
亦都係因為咁，同男朋友分開左，成日屌9我出去，話危險，屌，個個都因為怕危險而唔出，咁就無人出!
本身做左10幾年既唯一好朋友都因為咁而慢慢疏落左(估唔到係因為呢場運動而疏落)

巴打你一出黎就大把兄弟！
撐住！

想補乜嘢？講黎聽下大家幫手準備！！

慣左成班人圍埋一齊。。。其實係病。。。

[辦公室文宣入] 係時候教化下仲有少少理性嘅中間派

i feel the same
巴打加油

巴打 加油 唔好灰
而家睇清身邊每一個 好過將來發現
老母無得揀 其他有得揀
道不同不相為謀 呢到大把同路人
you never walk alone

巴打 唔好灰心
我都係屋企深藍，只會覺得是D示威者錯，講到反曬面
you are not alone

pish

佢不如話如果我地唔出世就無衝擊呀

我唔知道我依家係咪算病態，我每星期最期待既唔係放假，而係同你地一齊發夢，就算每次都係隻身走出黎都唔會灰心，場運動完左我真係唔知點面對我人生，但我呢一刻最起碼知道既係我仲有良心我仲對得住香港人呢3隻字

呢句真係好中，只有係夢中先真正感覺係活著，先真正感覺到自己既意志控制緊自己既身體

Hello 樓主女友
繼續飲喜茶煲大陸劇啦

樓主值得個更好既女仔
政見唔同真係不了

老母藍絲你冇得簡
老婆你可以簡

如果我地都唔企出來 仲有邊個會幫我地

巴打 仲有好多同路人！
見到你哋 我有返勇氣！

加油巴打
好多手足同你一齊
你多左好多兄弟姊妹架

推 推 推

冇記錯好似2022年，點都要捱到佢出黎，大家撐住

巴打，成班兄弟姊妹係到，星期六一齊出黎，直接宣告警犬己經無效，由人民自組護衛部隊入元朗平亂

做後援好啦，唔好企前線，後援都好重要

做人有堅持先會咁痛苦。
這是每個有良知的人都會感到窒息的年代。

唔係教人分妻
但你可以打定輸數
既然今星期6出黎
一定唔怕危險了
你可以話比你女朋友知
睇佢反應
如果真心緊張你
佢一定激動

否則
就算你出年結婚又點
你只係夾錢供樓機器
你一出事
佢一定割席離婚

作為澳門人既我
周圍比啲冚家產藍絲撐警撚包圍
啲同年齡層既仲日日飲飲食食share抖陰
所以我只可以係fb係咁share連登既文同立場新聞做反抗
我都費事同人面對面討論呢啲事件,我驚我真係控制唔到

元朗真心驚..
光復元朗..

如果頂唔順可以暫時退下，我地唔會怪責你
放心，你抖夠，再上路，再歸隊一齊作戰，我哋永遠齊上齊落。
如有需要要搵值得相信嘅人傾訴，分擔一下，唔好死忍死頂。各位在於哩場戰役都好重要！
最後，大家一齊加油！互相支持！

做文宣叫多啲巴打出

巴打唔洗灰 仲有好多同路人

我明呀 我同啲frd都係咁 個個識咗十幾年

加油呀絲打

我明白 我身邊全部都係港豬大陸人同藍絲
想識會發夢嘅巴絲共同進退

到依家都仲話中立
其實已經傾向打壓一方
所以唔洗傷心
你做得好正確！

You are NOT ALONE共勉之

手足 You’ll never walk alone
光復香港 時代革命 我地一齊行落去 要頂住啊

深呼吸
仲有好多同路人

你提醒左我一樣野，多謝你呀絲打，我會諗多啲

加油💪🏻 你並不孤單！有好多香港人與你同行！

Me too
好想揾個同路人同我一齊行
但點好都要用100%勇氣
能做的只有更加努力了

我知道無咗一個所謂朋友 成班手足都係我嘅兄弟姊妹都係我啲朋友

巴打你不是一個人，身同感受
撐住呀，先休養生息再作戰

無得後悔16年既事，起碼而家多咗人知梁天琦係啱

巴打加油 盡做！

萬事小心，take care

唔洗咁灰住，望見咁多熱血香港人香港未必會沉，有時生於亂生更能令佢明白人生條路點樣去行先正確

加油巴打！好多同路人支持你！！

其實政見唔同都一樣可以坐低同屋企人 / 朋友食飯
每個人價值觀都唔同，唔需要迫自己恥與為伍
血緣系冇得選擇，朋友相識相知亦系一種緣份
輕鬆啲啦香港人~

加油呀！唔知我ge 經歷會唔會比到小小希望你。
我之前因為遊行事件同屋企人兩個幾星期冇見面冇講過野，因為我接受唔到我個幾日見住咁多人出黎，又有人犧牲左但係佢地就好似冇事發生咁照正常生活，星期日照家庭同樂日。
有一日我去到接近崩潰邊緣，我係屋企個group diu 左佢地，係真diu。雖然諗返轉頭語氣真係差，但係就打開左個缺口，成家人有得討論，亦因爲咁同呀媽傾左兩個鐘，終於說服到佢安裝 nowtv 同立場新聞app。 佢話想了解多d。
今日又過左兩星期，呀媽主動問我元朗咩事，電視除左tvb可唔可以睇第d野。我就用左一個鐘將琴日兩邊發生ge事比哂佢睇，岩岩先睇哂佢話佢聽朝自己再繼續睇。
打左咁耐都係想同你講，溝通好重要。我之前都係覺得我唔講佢地都應該要知，但原來唔係。
點都好，呢度有好多同路人，親人冇得揀，但係人生仲有好多其他選擇，加油💪🏻

自由閪，任你𨳒

好掛住天琦

會發夢嘅男人一世好運

加油，幫到就幫

巴打放鬆啲 唔好俾咁大壓力自己 唔好灰心 好多同路人陪你行

明
一開始發夢都有同學一齊發
間中累…個個離曬隊
雖然仲叫有ig post下文宣
但無人岀了…。

加油

你不是獨單一個

敢都可以24打後 全民頭盔

唔好呀，就算政見唔到個個始終係你屋企

清算元朗
光復香港 時代革命

加油阿巴打！！！！！

巴打，無言感激你一路堅持
唔好放棄
唔好忘記我地點解要出黎
呢到好多巴打都同屋企人反面
呢樣野無話岩唔岩，而係，政府一面倒傾向令社會撕裂
我地反抗到政府，到時我地分裂左既關係就可以有時間去修補

佢求番你都唔好撚理佢呀 佢唔再後生 驚自己冇人要咋 唔係真心
要關心社會既點會宜家都仲可以若無其事
結左婚就要對幾十年 唔好咁對自己呀巴打

先搵份工先，搞點左自己生活再算，你本身私樓(租或買)定公屋，公屋你有名佢唔可能趕你走，前者就快D排左公屋先。

加油巴打！
光復香港，時代革命

全部師奶，就算佢係淺黃都會因為大部份既人偏向既朋友而染返藍附和

已經唔係政見問題

有有咩工好介紹 比我做住先

巴打，唔好灰，齊上齊落！

仲有我地係到

絲打你慘啲。。。起碼我伴侶都識分狗同人，你要撐住呀，幫自己搵一個平衡點

巴打，you’re not alone
Respect

加油，振作，
我同你既情況差不多，
每次都係自己一條友發夢。
但我寧願發夢，至起碼我身在夢境見到身邊係同路人。我唔孤單。
元朗光復日要小心，安全為上，
我唔想再見到一個二個為香港犧牲，但班膠官仍然日日坐冷氣房大魚大肉。

萬大事有我地backup你 唔準自暴自棄

大把女 驚乜 巴打 加油 最緊要唔好灰！

好多時真相未必如你所想，亦好難接受。時代無比好多選擇我哋，而且好多嘢我哋更係無得揀。對於身邊人，時代就迫你揀，若然大家諗嘅差天共地，就真係要深思，因為行落去係一世同下一代，當然若大家找到妥協點，就試吓。
家人就真係外人難評！努力，如此難題，相信你卒不孤單!

咁我又唔會做傻事既，我都開過po屌過啲人，依家自殺只會增加兄弟負擔

你要快有錢既得炒散補習，正路搵份工既都係搵同學/導師/學校介紹
收拾左心情先。INTERN果到關係好唔好會唔會請返你。

出

3餐都成問題搵即日出糧炒散頂兩日先，最少包你一餐先。

好...

same平時果啲林鄭下台唔嗌都罷 唯獨是呢個
聽到有人嗌我一定會回應

伴侶既支持好重要，你認同佢佢上前都安心好多

加油！你仲有我地

辛苦你啦
雖然好想勸，但你有你既原因
請你一定一定要小心，認清楚D路呀

收到

中左槍 有無傷 而家好啲未？ pls take care.

腫

星期六見 ！🙋🏻‍♂️

就算失望不能絕望
仲有好多同路人同你行依路條路架巴打
一齊撐住

巴打 呢幾日回回氣 休息吓 唔好迫到太緊 週末見

真心朋友唔易搵我做左25年人一個都冇

份人細膽，同埋阿媽好撚擔心驚到街，所以一路都係和理非

入元朗我都有啲驚，不過如果多個人入，就算有衝突，咁起碼人數上都可以有返啲威嚇性。

佢會用佢所有方法去扭曲，圖話p圖，片就話我地搞事先會咁

我好明白你
我由五年前就開始發夢
我成日都夢見最後我哋一定得
我唔知我仲有幾耐睇到
但我好希望我哋一定得

唔好俾唔同路既人影響到你既心情，無左佢地，仲有我地架

我中學同學完部同我割哂蓆，但我無後悔

認同，有同一信念堅持落去最重要，唔好奢望政府短時間會有咩改變，呢場係持久戰，有同信念嘅人一齊行落去嘅會舒服少少。

我都同啲中同割哂蓆，但無後悔過

屌你！
你邊撚到自己一個呀
你當旁邊啲人死嫁？
雖然我唔知你邊個，但條路係有好多同行者

加油巴打我哋共同進退

快趣搵判頭搵份餐廳酒店果類做住先
星期糧好易搵

樓主加油啊。我明啊，慢慢發現身邊嘅人嘅真面目，原來大家都只係顧利益顧自己，覺得咩都唔關自己事，照飲喜茶照上去食海底撈。有啲覺得自己有外國護照就唔關自己事。而自己望住呢個崩壞緊嘅香港，好想做得幾多就做，救到就救，但總覺得身邊人冷眼judge緊你，真係會好無力。

巴打你好勇敢，無因為身邊人都係港豬而為咗要融入佢地就自己變港豬，出淤泥而不染係唔容易，好欣賞你可以對得住自己嘅良心，不受身邊人影響，做到一個明辨是非嘅人。

屋企人冇得揀，一係潛移默化慢慢改變，一係就唔好理，基本供養就算，無謂自己激氣。女朋友就難搞啲，有冇得捉住佢慢慢叫醒佢嘅良知啊？佢有冇得救？有得救，救得一個得一個，多一個同路人都係好事。無得救，就真係無謂委屈自己，做嘢已經好辛苦，返屋企仲要同身邊人傾唔到計，同床異夢，真係無謂。香港好多好女仔，你發夢應該見唔少，真係唔怕無女。

至於朋友，其實可以趁今次機會同一啲好耐無見的朋友connect一下，近排應該個個都有表態，同你相同情況，發現身邊人都係港豬的，應該大有人在，可以去認識下。近排社會需要多啲溫度多啲接觸，真係可以趁依家識過班friend。

總之記住，you are not alone！大把人一齊打呢場仗，打完仗嘅戰友可以係你嘅朋友，加油啊巴打，欣賞你！

利申之前雨傘因爲我前男友區選唔去投票，話投票冇用，話唔好搞咁多野，政治唔關佢事，所以飛左佢了

光復香港 時代革命!

只不過係由真兄弟分左做酒肉朋友

香港大把人都飲閪茶睇大陸劇用微信架啦
尤其係女仔

多謝你呀絲打，我會諗多啲辦法改變伴侶，不過朋友就真係無得救

留個TG做個朋友

巴打我想嫁俾你
P.s 仔

絲打都係單機出離
身邊冇乜朋友真係上前線，會上既又太前怕跟住會阻頭阻勢
覺得公司同事太鳩所以六月遞埋信，準備新開始
我都忍左個幾月，今日終於同屋企人開左波
心情暢通哂
You are not alone

巴打，feel 到你灰得黎又有團冇熄嘅火默默燒緊
多謝你一直堅持
關係嘅野慢慢睇，雖然呢段時間睇清左啲野心情複雜左，但相信女朋友都有可愛之處先令你打算下年承諾同佢過人世每人社運步伐唔同，佢可能未追上你步伐，或者都意外自己男朋友行得咁前，可以再慢慢了解對方諗法，先再諗自己想要一個咩嘅伴侶過人世

巴打加油！香港會贏！！！

巴打撐住 有好多同路人陪你 心情唔好要搵人傾 唔好諗埋一二邊

你又知呢個女仔係樓主最終嘅家
唔比佢搵到下一個更好組織真正嘅家？

無論樓主你嘅決定係點都好！
我只想同你講，你一定會搵到更好嘅另一半

如果兩個人價值觀差太遠，你日後組織呢個家庭係咪真正會快樂？做好多家庭決定係咪會容易達到共識

點都好，希望你開心，因為你值得擁有更好

官商鄉黑，民政事務局都罷工! 大量連登仔女表示會進行和平不合作運動，早上全線港鐵列車受阻，可以同老細直接講番唔到工!
唔罷工點對得住自己。全港安在家中食花生。
"民政事務局回覆稱...政府尊重員工罷工的權利，同時須確保提供予市民的服務得以維持。公務員如拒絕執行任何或部分日常職務，根據《公務員事務規例》下「無工無酬」的原則，管方可視乎情況，按比例扣減有關員工的工資，但這並不是對員工的紀律處分。"
公務員奉旨合法罷工，歷史一刻，你唔係唔參與啊？

加油巴打 你仲有我地

加油 大家同路人 革命成功後 大家飲返杯

巴打邊間grad? Hku 同Cu SU都批準咗臨時住宿 睇下你間院校會唔會比到臨時過夜地方你休息下

其實你明唔明唔係你話唔搞就搞

好多人都知只要係民主政制，你想點查黑警同何妖都得

但係問題唔解決始終係問題，佢地可以混入隊伍打你，可以街頭伏擊你
可以做任何野嫁禍你

一齊加油 你有我地

同感，共互勉之

推
每個禮拜最期待竟然係見到手足
病真係會傳染

元朗諗清先好入，我都好嬲，全家都好嬲，但傾傾下，未諗到可以入元朗做乜，黑社會走能晒啦， 佢地唔係水貨客

巴打，呢個女人唔配你。你值得更好既女朋友

巴打 千奇唔好灰心
齊上齊落

巴打加油，其實好多人同你一樣，唔好放棄

手足，YNWA

我一至五就過住office生活，對電腦同社會隔絕，似機器多過似人，每到周末做返d有人性既野，一到星期一落差好大，彷彿星期一既生活先係虛擬好唔真實

巴打，我完全明白你
老母深藍
我每次出完去翻嚟都會比佢話我冇撚用
每次都好灰
但係我認為自己做緊嘅野係冇錯嘅
咁就得喇
光復香港 時代革命

加油巴打，萬事要小心
呢度成班同路人，唔使灰

如果同另一半政治立場唔同其實好難行落去
巴打加油 you are not alone

巴打加油！路上絕不孤單，有好多人都一齊發夢

反而最親的人唔企自己個邊 唔明白我
父母奶共 男友港豬
情緒真係好差 好無助
好彩仲朋友同你哋！

同你條女分手啦

巴打，我好明白你既情況，因為我都係一樣

巴打 千奇唔好灰心 你有千千萬萬既真香港人同你一齊
我為你感到驕傲
我地一齊努力

I know that feel bro

每次都自己出

YNWA!

要校友先去得...?

巴打u r not alone
今朝起身兩老話示威者搞事抵死
我即刻行出房門鏟到佢地上天花板
指住電視個何妖講就係呢個賤人請黑社會打市民
叫佢地唔好再講支持何妖同保皇
惡到兩老即刻唔敢

利申絲 兩老深藍

兄弟姊妹爬山 各有各做

推！！！！

深同感受。

我有幾個固定戰友 一齊上前線
其中一個係中槍癌症伯伯老吳
如果你覺得孤獨
歡迎你加入我地
前線真係要互相照顧至得
但我好肯定 就算唔認識你 前線既巴絲都一樣會睇住你
你唔係一個人

每一字每一句都relate到
幾乎同巴打你完全一樣
唔單止好似無曬中學大學班朋友
仲同一個期待佐五年見佢
出年就見到嘅所謂知己割席
佢自己良心講唔過去
就搵個完全唔知香港發生咩事嘅韓國人屌我
話我地香港人抵同64 d人一樣被坦克車全部整死
我個心完全係空佐
講佐句我一世都原諒唔到咁嘅說話
以前講再過分嘅事我都認
依家我真係無辦法原諒
從來無試過full block任何人
但今次竟然要同最好朋友永遠決裂

加油巴打，我地齊上齊落

you are not alone

夢中見

加油，好多人陪住你架

我唔係學生啦 係90後
五年前係mk打到個身d傷痕仲係到

老實講 忍唔到
我冇男人ge體格 但敏捷度唔錯
希望到時幫到手

我都係
人以群分
喺呢件事上望清楚邊d先係同路人
好彩身邊close既人都同一理念
唔close 嗰d喺呢件事上搵到原因
（全部都係歌舞昇平撚）
廢幸自己揀啱朋友

好衰咁講
趁未結婚好諗清楚

會唔會朗屏站落好d？
元朗站最近戰場 但連住商場多平民；
無空間集合；
落條樓梯咁窄 樽頸位,前排兩三個硬食 後排又做唔到野 塞o係西鐵大堂 可能有d出唔到閘

快啲唔好睇tvb
睇壞腦 越來越黨媒

已簽

唔好灰！你仲有我地！
我地要 齊上齊落！！

其實616佢肯同你出來已經好好, 證明至少佢唔係無腦藍絲。每個人對運動的投入程度肯定有不同, 唔可以要求身邊的人同你一樣投入。如果大家立場南轅北轍, 咁當然好難行埋一齊, 但如果只是投入程度不同, 其實大家應該互相理解, 千祁唔好為左咁而分手

巴打加油！冇事嘅 女唔啱就換一個 至於屋企人明知勸唔掂就勸大家喺屋企唔好再講算 多謝巴打 辛苦唒

加油巴打 我地727見

你女友睇到呢篇野未?

唉
分手吧啦

勉強無幸福
阿媽就比多d時間啦

利申：阿媽次次都有出去，老婆係BK大戰三毛幾百回合

覺得自己真係好幸福

加油阿巴打

推 希望你女朋友可以醒 亦都唔好再睇咁多支那膠劇
嘗試下用之前其他巴絲share嘅方法去感化伯母
巴打加油

加油啊
我都係今次運動少咗好多所謂既好朋友...
有時都覺得幾唏噓
不過你諗下坐緊監同流亡緊既兄弟

辛苦了😣

好感恩 基本上身邊人都係自己人
巴打加油 you are not alone.

巴打加油呀同你一樣經過呢次運動之後睇清楚晒身邊啲酒肉朋友嗰種心情都唔知係開心定唔開心 我可以話俾你知我依家一個朋友都冇小弟出生於一間band3好差嘅中學 所以身邊嘅朋友多數都係一啲唔讀書嘅人 而且相信佢哋屋企環境好差引至佢哋根本冇乜獨立思考讀書唔叻唔緊要但係全部都政治冷感 好似連做人基本嘅良知都冇埋已經全部俾我unfriend哂 你問我孤唔孤獨 我可以答你我係！但每次出到嚟見到呢個香港原來好大好多同路人！所以巴打唔洗唔開心 7月21號見！

希望有一日，大家可以除口罩 擁抱自由

打錯字7月27

屌 一模一樣
616同幾個fd行完 淨係識得打卡
之後次次單拖出去
不過驚落單唔敢衝到最前
巴打好勇

好有共嗚

加油，星期六見

加油巴打 有你地我先覺得香港仲係香港

推 加油

巴打 我支持你

巴打 我都同你一樣 最期待每個星期出嚟

佢地勝利球迷
我地就係會贏比佢地睇

光復前需要大量連登仔
[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

你選擇左紅色藥丸

煲大陸劇已經飛得
無撚腦

你並不孤單

你仲有好撚多同路人

多謝你，巴打
有咩頂唔順上黎吹水
有我地喺度

巴打你睇到幾多人撐你
記住，身心堅強先有可能打勝仗！
一時心情唔好既，抖下，上黎吹個水，準備好就繼續齊上齊落啦

老母有時做番老母既角色就ok架喇， 冇謂要求佢咁多， 另一伴大方向就要一致囉。加油巴打！

加油手足

認真講 當你發現唔同理念既人係好難行落去 發夢有好多女仔 搵個相同理念既人生活啦

你並不孤單，因為你嘅目標即係我嘅目標

加油

任何人行出黎都係英雄
但所得既野都歸於香港人
盡力同共勉之

禁錯負皮sor

Sorry 唔認同 we are not alone

加油巴打
好多人都係單拖

加油！我地會陪你一齊行
You are not alone

係每次發夢我先覺得自己真係返左屋企，但係每次發完夢走見到其他人就好似去左平行時空咁

你唔會係得一個人 起碼仲有我哋

Respect

仲有我地

我自從反送中呢件事
才知道發現 原來我一直以為同佢係好兄弟既朋友
發現原來思想上有分冀
唔係同一個水平
我都已經唔係好想理佢

推，支持！

俾中學生警署外講野段片媽睇，我媽都睇到喊
動之以情

we connect

加油吾洗灰! 7.27大家保重!

加油巴打，我諗好多同路人唔多唔少都受家人、同儕、伴侶既壓力，但我地齊上齊落，堅持自己既信念！

邊段？

搵過個會發夢既女朋友!

巴打加油 成街自己人

See u !

巴打加油 多啲同你女朋友溝通 俾佢知道你既諗法同心情 我相信佢就算唔支持都會明白你既痛苦架 最緊要係肯同佢講你既感受

有啲人眼光短
唔燒到埋身都唔知死

建議元朗先遊行，再散步

唔好衝動
用遊行名義去元朗先
唔好開宗明義話要屠村

巴打多謝你
我自己一個女仔冇辦法上前線，真心多謝所有義士

上個月69 612 616
fd+女朋友有出黎
但之後既活動佢地唔見哂人
我自己一個仍然堅持出
去到6月尾 女朋友俾埋綠帽我戴
心情低谷左一個星期都仍然堅持出
我係屯元天人，星期六一定出

you never walk alone

你都好好了
女朋友姐
仲有得揀
我個係老婆
亂打人時佢淘寶
我講兩句話一個地方
警察唔守法同選擇執法
果個地方必然玩完
除非夠人組自衛隊

但換黎既係
咁試下你去做警察囉

到講地鐵
我話關一關門唔得咩
早就知有人集結攪事
唸定點應對唔得嗎
换黎係
咁突發你試下做車長你識關門

我話你睇番成件事所有片
由一個月前睇
佢話
你就係睇埋D野
攪到同你唔同諗法就係錯
唔睇都知係外國介入啦

you are not alone. we are all here

巴打加油多謝你咁傷心都仲走出黎撐住香港

黎明前係最撚黑暗

記住 我地好多人永遠都係支持你

加油把打

巴打加油，齊上齊落

要有回報就要有付出 依個係必經階段

巴打 多謝你 加油

黎明前嘅黑暗 係好撚黑暗 加油

727元朗
一路行，一路灑溪錢
何老太，你生左智障仔真係家門不幸呀

is ok son
u have done so much for us

義士/前線係大家非常重要資產
入元朗既要保護好自己 準備充足先好去
幾多個人去 就幾多個人返

巴打支持你
當身邊你認為最親最明白你既人原來都唔支持你所相信既事
真係唔洗留戀 忍唔落去就割蓆啦

加油巴打 唔介意既話 想同你做個朋友

巴打加油 you are not alone

就要睇下d牛屎有幾惡

巴
呢種經驗2014已經有過
好快你會學到總有一班人係唔會明
家人藍唔緊要
遲早你都會獨立
女呢個你真係要認真諗諗
其他人就話可疏遠
我自己就忍唔到同價值觀唔同嘅人對一世

支持

我反而想女朋友唔出黎
出得黎預咗走得前
到時佢有咩危險點算
但佢又要成日跟住晒
唔知好嬲定好笑

著好gear保護自己
必要時一定要還拖！
唔可以入去靜係挨打

be water！

加油巴打

ps. 你女友真係生勾勾戇鳩鳩, 已經係連登有戶口都可以同discuss班撚樣一樣

我哋一齊出

我都係每星期好期待見到大家
好鐘意個種團結同熱血
大家加油
齊上齊落
光復香港 時代革命

撐住, 贏左之後可以出黎飲酒
其實當風向轉哂果陣, 佢地自然跟住變,
盡量勸止佢地唔好再接觸d洗腦消息,
睇得多真係會壞腦

講緊我？

一齊走埋落去

呢樣真
我都同身邊朋友講
我鐘意單拖 唔好同我一齊 唔想意見不合搞到拖延左be water 既時間

想了解一個人係點就係睇佢而家企邊邊同諗咩
始終香港溫室左好耐，突然間逼佢地面對佢地係會想逃避

巴打如果你係今年先醒
千祈唔好灰心
開頭一定好熱血
之後一定會有個位好頹好灰機好無助
但你有我地
一齊發夢

大聲咗

you will never walk alone

想同你做fd

星期六見

分手未

介紹啲女你識

我阿爸阿媽係度講我地唔係搞政治, 唔好搞咁多野, 我都好嬲, 心唸唔好拉埋我一齊講, 仲話香港個個好似你地咁自私就死得!!!!

你唔係得自已 好多同路人！

借位post

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

- 突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

- [文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

- [報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

咁試吓你去離婚囉

其他人都咁諗就無人會做，自己行動去感染其他人，就例如光復香港 時代革命 我會主動講光復香港先會感染到人地講時代革命

其實有好多方法搵到同路人
N個Telegram gp
N個地區fb gp
同前線勇武兄弟姐妹交換contact

總之，我們與你同在

update(23/7 10:51)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)大肚婆被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

點解傘革到而家成5年都未知
而家先知？

我明白你感覺
有人覺得將保護家園放o係第一
有人完全無視呢樣野, 覺得返工做守規則既冷冰冰機器人係第一
呢D 就係距離

唔好放棄，大把同路人

Push Push

加油！be safe

風雨同路

仲有好多同你一樣信念的人一齊架

飛左隻臭雞識個前線絲打仲幸福
係呀 話緊你呀睇支那劇嘅臭雞

每日番工聽住d港人港地式既評論真係幾難頂，呢排lunch都多左自己食

巴打有戰友一齊行落去

撐你呀巴打！
星期六元朗見

老母冇得揀 試下慢慢俾片佢睇同解釋
但女朋友/老婆可以揀！未來仲有好長日子要相處
你好需要一個人喺背後back up你㗎
搵一個支持你嘅人好重要

加油
我有時都自己一個，同大家企埋一齊就覺得好有安全感

興幸我地仲有好多同路人
本住良心做人
唔好放棄
星期六見

你要望下有好多人同你同路
唔同唔嘅唔好咩咁大責任上身住
留返比文宣

學黑驚話齋
發起癲上來不是人